國家主席習近平到吉林考察調研

國家主席習近平到吉林考察調研。

習近平到梨樹縣綠色食品原料栗米的標準化生產基地，聽取負責人講解糧食生產、黑土地保護利用、農業機械化、規模化經營等情況。

習近平之後又參觀了四平戰役紀念館，重溫革命歷史和緬懷革命先烈。

佢有咁瘦咩

係咪我錯覺 佢好似衰老咗好多

睇下可以種到幾多草

賣小強呢啲嘢我哋都睇得好透

另一邊浸到仆街佢係到睇草

幾時去長江流域

點解唔去武漢啊睇吓水浸呀

吉林好似有蝗蟲
唔知幾多
但見塊葉好完整下

替身嚟者

唔同人既喂

吉林上一兩個月先爆完肺炎

佢生活都幾撚chill 聽人講下野 參觀下
佢係咪已經唔想理外交問題？

水災唔去視察
去睇啲植物把撚咩

果面係咪有強仔？

個樣老到就黎死咁

做到呢d位唔係落手落腳做架嘛？用腦決策之嘛，咁一路考察一路思考問題冇衝突架

係咪替身黎
佢唔驚俾其他黨派刺殺

做野個陣又唔記得換肩

吉林重辛苦，天朗氣清，陽光普照。主席，辛苦了

無事兒 無事兒
一切按新華社通稿為準

人地做野，佢就負責等拎功勞

不嬲都係上任染黑 之後唔理佢 由佢變返白
變成好勤勞咁樣

老態

比人轟牙仲係到睇草

李克強出黎先 結果佢又忍唔住了
真係笑死

好可能係膠黎

佢去散心
近日國內水患，國外又被夾擊，香港新疆西藏又搞獨立，俾我就一夜白頭了

隔住個mon睇已經ok

老左好多 變曬樣。就連面色都冇之前咁紅潤

習近平之後又參觀了四平戰役紀念館，重溫革命歷史和緬懷革命先烈。

唔同左樣既

要相信三峽大壩

咪撚燈啦屌

習大大仙福永享 壽與天齊

食粟米連葉同芯

佢外交目的都係為左內交, 都係為左威比幾億劣質支那人, 睇完CCTV話習近平屌打美帝, 個撚個農民歡呼, 重有佢唔會怕中國比列強圍剿, 傷到既中國同中國人, 佢最怕自己比黨內既敵人爭權奪利姐
唔好將中國睇成一條船

冇飯食呀佢

替身

溫家寶黎

度度都去，就係唔去湖北

国渣終於有草食啦總比北韓好

中共国嘅人仲覺得係國泰民安

梗係啦，二百斤麥子，10里山路不換肩都唔瘦咩

豬係唔識游水嘅

以前有啲故仔話每個國家領導人會有個替身，等佢哋癱咗，香咗，都可以繼續呃住全世界先，唔係對家就會趁你病攞你命

覺得佢似金仔一樣 一唔識處理諗唔到野就出去散下心

明顯做比人睇

呢個唔係習小學雞
習條頸同下巴邊有咁瘦

係咪佢黎

咪燈啦，靠佢加速架

有冇瘦咗30磅
個頭又白撚到

扮冇野

就嚟駕崩

南方水災你去北方？

出面剃緊眼眉係到睇粟米

又話匿埋左係秦嶺？

睇蕭生講
佢之前參觀學校
上面叫學校安排啲學生去哂玩同放假
之後再安排「學生」比習大大參觀

習種：都浸哂喇 我去嚟做咩 我們懷念它

唔係topic話係甴種
睇相我都認唔出係佢

趁有得緬懷好做啦
遲下共產黨倒台之後一定要好似d納粹關聯嘅嘢咁拆撚曬佢

應該快趣死

美國好多栗米賣
唔買？

好大盤棋

加速師連自己都加速

應該嗰頭近

準備食草

親自遙距指示

根住去到關鍵位
搞唔掂la
就9up 2句唔知咩
我話要點
d奴才就會幫佢諗點做先可以做到習大大講既野
（最終都係做唔到）
但唔緊要，做唔到
報告話自己做到就得左
於是又將個榮耀歸返習大大
習大大英明
你講既咩x大方針，要點樣點樣
真係有用

果然係總加速師

口罩都唔戴
真係祝佢身體健康呀

成塊田落重農藥，應該幾年d嘢都唔食得

栗米

佢咁嘅年紀做後浪都得喎

似乎唔係真身？

就嚟死咁

似係替身
真人肥撚到維尼熊咁

分身

調乜撚野研
乜撚學埋啲支式詞彙啦

真係係武漢救緊災？
主席

粟米雜

做好內循環，不靠進口糧食

老師左十幾廿年

老左十幾廿年

栗米習

今次會唔會考慮表演抬200斤塞米？

甴：千祈唔好提有水災，唔想知唔想理

唔錯架啦，香港果件睇死物，呢件睇植物

斬首行動

係咪我錯覺
維尼真係瘦左咁

呢隻支那狗真係柒得好正宗

國家主席習近平到吉林考察弔唁

今上每次一瀨嘢就出巡避風頭，依樣學太祖學到十足十，但可惜志大...

點解佢個樣睇落咁似個仁慈嘅伯伯，實際上咁心狠手辣，趕盡殺絕

好似d藍絲咁
唔知唔理睇唔到當冇發生過

平行世界咁，出面咩外交，咩水浸
我唔知,唔好阻我慶祝雜交中心開幕賞草
班小支支仲習種萬歲

替身演員

唔敢去睇水災

呢排又食草， 又飲長肛水
清減左

好多地方浸撚到無家可歸
兩餐都成問題

重係到觀賞下d草
支那人真係幾生修到的福氣

憂國憂民

個樣似就

準備食草？

吉林食狗肉呀習識屌

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

幾時落地府考察？

唔同人？

外憂內患 真係好憔悴
習爺爺我睇撚到好心痛

三峽加油

維尼無蜜糖食? 瘦左咁多

岩，但最慘佢得小學生智力
係香港求其搵個大學生做分分鐘醒過佢

其實，老習係避水災

減肥唔得？
習：唔好再話我維尼

出面浸撚到仆街, 你就喺度睇粟米
醒少少啦! 做下樣, 坐架船落場睇下都好啦
......
......
唔係喎! 都知你班人唔識反抗架啦, 雜大大場戲做咁足做咩?

P 圖。

又唔同樣既?

開左加速器

佢呢個年紀嚟講 真係好多頭髮

個眼袋大撚到好似董建華咁

千秋萬世，萬歲萬歲萬萬歲

佢游水「一天一千米」
點會唔fit?

好難喎，腦唔係人人識用

佢次次有咩事就去啲最窮嘅地方走過場，然後就話有所啟發

粟米刁

外交唔使佢啦
有習近平外交思想研究中心

學金仔打JJ

特登唔去考察水災，等國內嘅豬覺得而家大陸無咩事，水災唔嚴重，仲有時間可以睇下啲發展

但明明就內憂外患

已成condom